[懷疑選舉舞弊]佐敦谷選區(J07)手足請入

首先要多謝各位明知佐敦谷區紅撚到黑都係今次區選行出黎投票
仲要只差百幾票就贏 我向各位表示敬意
but今日想講既係上屆顏汶羽先2千6票,今屆居然有3千7票?

上屆
民主黨黃偉達
票數1,400得票率35%
民建聯顏汶羽
票數2,638得票率65%
今屆
民建聯＊顏汶羽
票數3,694得票率51%
民主派 黃家樂
票數3,560 得票率49%
source :

而上屆總票數先得4000到,今次去到7200
我住足廿幾年
老西都唔信佐敦谷咁多老坑港豬今年咁有熱情去vote囉,ok?

自推1/10

死圖

上面imgur黎,failed咗自膠